pccw 死左？

Fiber 拎唔到ip, anyone same?cs 無人聽

我都係 lost of signal

網上行 冇事

成日斷線

有時